喂,法律界 / 司法界 無野可以制止班賤種濫捕同暴打市民架咩?

而家出街而家已經無自由
入機場食個飯,接個機都要比差佬逗
食完飯落街散個步又會遇到班喪犬

一個唔好彩就比狗拉或者打到頭破血流
有無辦法做下野可以制止呢班人渣破壞社會安寧呀?

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

香港法律界係垃圾

全部都係佢地既人 唔推翻呢個政府其實無咩用
唔知點解到今日都仲有人覺得可以用法律途徑制裁佢地

係冇呀屌! 成個制度都保護緊佢哋
要制裁佢哋只可靠自己出手
麻包袋 _狗!

無可否認
真係

以前0371, 雨革, 都仲可以扮晒中立

今年去到呢種地步
佢地都唔能夠獨善其身
但最後佢地都係繼續lay 係 背後...行兩次黑衫遊行...就當出左力

其實我都想問 法律界好似完全無人幫過手
法律界議員呢

其實本身香港應該係法治社會
而家唔知搞乜柒變左人治

講打人地全副武裝又無後果
手足問班黑警係咪跌左個良心都比人打到爆缸
真係好心痛...

任由班POPO 日日0係記者會講大話
前線狗就日日打人拉人兼呃OT
人又有得打,OT錢又有得袋

法律界議員或者其他法律界0既各位
有無方法可以幫到手